[突發-我侵］喬治亞州重選結果已出大逆轉

重選結果360度大逆轉
我侵仍然係輸

無言的侵侵侵

侵襲我心

仍寧願親口

講你累得很

360度？

拉

牙侵 唔好認輸

360度姐係轉左幾多

笑到仆街
樓主又撚愛侵力

Fake news！

Xi NN

都預左打司法戰要check 簽名架同部機啦

我侵既心情都360度轉變

事實係唔舞弊拜登都贏 只係舞弊左

岩 仲有打司法呢個希望

呢句真
打司法一定贏硬 因為拜登舞弊

牙侵

粵劇特朗普 特不到分數

終於明白咩叫365轉身

食過下夜粥

參考上面個gif

唔準笑

標題黨

我侵

點解佢地要咁對天選之子

明明已經有三條閃電

預言全部都唔準既

有無人喊左

我燈已贏
習大大登基
日日玩幻幻

我侵唔好俾人告到甩褲就ok了
其他我唔care

GA recount全世界都預左
因為佢只係數多次D票
根本冇核對過簽名同記錄上面係唔係一致

屌 晨早流流 咪引我笑啦

Fake News

點解要比希望我地

五毛Pr拉

傻仔，CIA 做嘢，邊有手尾架

做假 明明係侵贏
美國狗食屎

deep state

CIA都係五毛？！！

兩次反cup

白左食屎
應該比票我地連登仔投

啱唔洗數都知係侵贏
咁偉大既人有乜可能會輸

唉 我侵

deep state VS 天選之子

咁拜登點解要去選舉舞弊咁儍豬
2:1 同 6:1 都係贏 點解要咁貪心
繼續貪錢貪幼咪算囉
呢家貪字得個貧

相信美國司法制度！舞弊一定衰

不如各位上twitter帶下風向
傳媒威力真係

美國本周未示威之口號:

抵制CNN

打擊假傳媒

點帶 手足有無橋

FC左未

俾佢地知選舉真係被操縱，假民主
而拜登上任會有咩負面後果？

美國主張民主嘅國家竟然都無民主，呢個世界真係

川普團隊周日修訂了其曾大力宣揚、旨在阻止認證當選總統喬·拜登在賓夕法尼亞州獲勝的訴訟，放棄了最重要的普遍選民欺詐指控。周一，在賓夕法尼亞州、密歇根州、威斯康星州和佐治亞州，與一個保守派團體有關、也提出廣泛選民欺詐主張以阻止選舉認證的四宗訴訟也被放棄了。

繼上周在法庭遭遇了幾場重大失敗後的大面積退縮，突顯了律師在為川普的選舉被「操縱」主張尋找證據支持方面遇到的困難。

又話舞幣？但拎唔到證據出黎？

樓主5毛 拉

起底發現係高質五毛

邊個咁快負皮我

有沒係連登點過票呀

我地唔會承認依個大選

2pie

其實大家睇新聞係咪淨係睇標題

俾佢呃咗

咪就係
侵明明係民主化身
佢輸左就一定係有問題

佢無檢查，只係重點，即無去分有無廢票假票，咁梗係一樣結果

甚至一開始阿侵已經講，呢次重點係浪費時間

有人勁快負皮我，到底連登俾人滲透咗幾多

你係唔係傻撚咗個腦

我點睇拜登都係民主化身，佢如果任何情況下輸左 ，都係民主問題

無可能

請善用起底功能

點民主法，同偉大嘅祖國互惠互利？

請善用起底功能
重新計算被灌水嘅票係冇意思

司法戰係打咗幾多單輸話？

侵侵係supreme court既未開始打

現在已投票之總數已接近合資格選民數量，還有很多選票未點米國玩緊乜遊戲呀？有D縣，鎮，郡票可以多人口過倍

張太食唔食得過?

舞弊登今次準備好幾多幼幼慶祝
坐監之前希望唔好玩到馬上風啦

Deep state你識條鐵

但係最大希望的點票機問題係重點上面搵唔到有問題喎

720度大逆轉！

侵粉仲係而對唔到現實

如果發現大逆轉
即係話民主黨做過手腳
拜登當選屬於違法

我侵係最偉大嘅民主神
佢無可能輸架

睇佢開D post 既trend
大約估到

天選之子

PR五毛拉！

! This claim about election fraud is disputed

如果唔reply 都無咁confirm
你reply 左就幾肯定下

The抽筋One

其實只要繼續打官司推到12月中，之後選總統嘅權利就會落咗去house of representatives 度，民主黨戀童登嘅支持者一定好開心，因為民主黨佔大多數！但係奇就奇在每個州只可以投一票，共和黨佔多數嘅州有37個，其實侵侵真係贏硬！

又block一隻

fake news

cctoy

我侵加油

浸營=Fake new 帝國
Trump=Fake new 國王

成班傻仔仲睇數字
人地去左下個stage好耐喇

又block一個

剩係重點 但係唔踢走無效既票有咩意思

我登一下print 幾萬張自己既票扔入去又照數埋 數幾多次都係贏架啦

有冇咁易呀

唔信民主黨乜都唔做等你反cup

愛侵力:fake news, 左霉

連market watch 同fox news都係左膠同fake news
得大紀元係真

12月8號選舉人要投票
而家啲州官司係咁輸
根本睇唔到有乜機會阻止到州選舉人投票

Eatable

侵襲拜登呀

想Eat

其實 Georgia 係 gop 做州長同州最高法院都係保守派為主，主場到輸埋...

其實你不如跟貼d新聞睇下發生咩事

同2012一樣
之後全部師傅走佬嘅走佬
死橕嘅死橕

樓主撚我哋愛侵力
死五毛